2手Ted Baker 公事包

有無巴打有興趣？
襯老西 見工 面試極有用
只係少少損耗 小弟已經無需要見工

送比小弟好冇？

我都好窮
想以你無可能係ted baker 入面買到既價買放

有興趣留Tg 大家針針囉 巴打
我覺得拎出街都幾型仔
見工 大學面試都唔錯
好過咩書包

$200要

咁又出手低左少少 巴打
Ted baker wor

有興趣既留一留TG 啦
價錢可以再傾

10000放唔放？

樓主一世都唔洗見工咁勁

ted baker同冇牌子冇分別

上selfiridhes 訂到返嚟嘅價錢嘅四折收點睇

咁400啦

401

用開tumi ?

巴打有心既留tg

Ummmm 係啊 踩親你條屈？

有興趣想幾錢到

留tg 傾啦 師兄
咁夜仲唔訓 ？

今日先買左依個ted baker返工袋

你呢個幾厚wo
幾銀

咩工？

唔係重點啦

靚呀

輕推

一千幾百太低，即係你心有個價啦。不如你話原價5,6折呀3,4咁啦

因為呢家都無人留tg 我都唔知有無人想買

有心買實平d放啦 傻咩 我都唔係想賺你地錢

你見連登要送先要
咁我出咩價都會比人屌嫁啦
不如真係有心買既 唔係9 吹既
交換個tg 傾傾佢囉
無逼無拎槍指既 有興趣咪要交流下
唔洗好似上面講到咁燥既

放心 我真係唔係吊高天價黎賣 淨係想搵下有心既先再傾價錢

其實ted baker 既袋話貴唔貴 話平唔平
但拎出黎都sharp 醒
我覺得ok la 過得去 呢個brand 做工唔夠其他更名既牌子係真既

講黎聽下啦

大約咩價錢先

你賣野又無價錢又無聯絡方法
一味叫人留tg
睬你都on9 la

Tg: lihk_tutor
Price: $980 （可少議）
My bad my bad

已改正

Ted Baker 中環做開倉，呢個價差唔多啦

我嗰個用左3年都仲好新淨

really ?

尋日Ted Baker 中環做開倉買
價錢唔講喇 唔想倒你米

倒撚曬啦已經

Tg jvvrr

好奇下啫

見工極有用，拎出黎都sharp醒

你去叫雞緊係最Sharp 醒啦

你噏乜春？